曼年件波衫好似攝衫上pe堂咁

好能old school

盧卡古

蓋仔好波XD

熱狗果件似d

狀態保持到

講還講咪狗狗聲

琴日熱刺個件都係咁

紅黑都咁柒

佢果件衰白色 仲學生feel